外國勢力以為已撒送中法 人權法案凍過水

唔該大家出番個多國翻譯澄清
解釋條7婆只係動議撒回 冇真正撒回呀
而且重啟2讀去投撒唔撒 個個都知建制又過半數 容不易比佢過L條送中法
咁就仆街啦

要話番比外國知我哋嘅訴求仲係1個都未達成
我哋需要嚟緊人權法案通過 要外國勢力支援呀

打錯 應該係 撤 唔係撒

五大訴求 改做四大訴求

改你老母，缺一不可啊

推

仲有人講改做4大

罰抄100次啦

( Show Blocked User - 黑珍珠奶茶走奶 )
乜又係你隻五毛

文宣上可以咁講

我地可以強調缺一不可

小一個我地都唔接受

我個人睇法就係

因為無真普選

所以先選到柒婆出嚟亂港擾民

而林鄭就獨斷獨行咁推惡法

惡法令市民上街

上街先有佢地嘅所謂暴動

有所謂嘅暴動再有警民衝突/黑警濫權濫暴濫捕

所以有四個訴求都係因佢而起

全因爲佢嘅任性 自把自為而引起

如果佢肯聽人勸 唔強推惡法

根本唔會咁大件事

想要同香港人對話

我覺得最少都要撒回惡法、撤回暴動定性、成立獨立調查委員會徹查警方、釋放因爭取公義而被捕嘅手足

啫係佢最少要執行四個訴求先叫有返小小誠意想上談判桌
而且依四大訴求係佢欠左我地
而真普選就係基本法欠左我地